從麥當勞雞翼事件睇到香港人骨子裏始終係奴性重

老老實實，麥當勞畀你換雞槌雞翼係人情，唔畀換係道理

1301
353

睇下幾多人支持麥當勞新度縮政策？幫麥當勞護航？1301位連登仔支持麥當勞新度縮政策呀
唔睇下都唔知連登仔大部份都係奴性咁重
怪唔得泛民咁撚廢，本土又無人支持，保皇又咁橫行啦
根本大部份連登仔（甚至香港人）骨子裏都係奴性極重，對著間大集團都奶到咁，對著政府實放唔低政府就係權威依種思維

吉野家23蚊都有啦

人地開善堂咩

真係善堂就唔會賣到咁貴啦

香港好多人一句費時煩就算數
但我覺得似淆底多d

食隻雞翼講到奴性 仲要代表哂全香港人

見到你地為隻雞翼嘈到拆天一地兩檢修議事規則就不了

我都睇到香港人骨子裡就係有得食乜都得既支那基因

留名等人負皮樓主

屌 連登投票都好信 仲細咩

中資麥畀都唔食

個個都混淆視聽，沒清晰目標，就越講越遠，根本就係批判思考有問題

大快活 mos burger同而家麥當勞已經睇到中資同非中資管理上既分别

有朋友做過麥記 真係分開兩包
一包槌一包翼炸，證明麥當勞真係好仆街

去金拱門最多是廢老及年輕人
一有優惠就見唔少連登仔潮吹

關撚乜奴性事
根本就多餘,食個餐要求多多
真係窮撚行為
阻撚住後面條隊架屌你撚頭
就係為你班撚樣
攪到部點餐機設計到九唔搭八
1 號, 2號, 比完錢拎飛走人
阻撚住曬, 左揀右揀都唔知做乜鳩

大把連登仔唔讀多D書打份牛工淪落到為左份窮人餐係度多多要求。
一盒雞翼=佢地半個鐘人工，又要食又唔想執輸，咪係度乞衣上身，
爭在佢地唔同個D真乞衣，4隻食剩半隻又話盒翼凍叫人換過比佢地。

以前自己考完會考做過一排茶記，最撚多乞衣係個種收入唔高，
搵得個一萬幾千又要去街食野，一定食左大半個餐，飲半杯野又話太甜，D汁太咸，換個份。
咪換比你囉，食壞你個胃姐，所以點解D大種乞衣係有樣睇。